生活過得好攰 有冇人入黎吹下水

Hi

自推
失去朋友 失去感情

Hi 巴打

總要有下賤既人痛苦生存去供養小部分人開心生活

How old are you

留名取暖

我好想離開呢個生活圈子
但奈何我只係得呢一班朋友
我知佢地係想保護我唔受傷害阿
但係依家好似我人生做每一樣事都要佢地批准咁

lm 番工好辛苦
幾時先退休

1X

黎啦我都係黎取暖

巴打返咩工

輕輕一推

以為都係大學生

巴打讀緊咩

你係寵物

返工辛苦既人通常退唔到休

執氣水罐啦

三大垃圾科 好多功課呀屌

連我愛既人我都保護唔到

多唔多project

都多 每個禮拜有Quiz

有野做下都好 我依家係到頹廢過緊日子

唉，之前每日都同佢傾計，突然有一日hea回，就黎一個月啦，都無主動同我傾計，灰

幫推

已經收左皮架啦

I know that feel bro
依賴左一個人真係好難抽離

多謝你

好驚揾佢變單機mode。宜家好似道友戒毒咁，唔揾佢，但又希望見到佢會揾我，矛盾

我依家都係上黎呻下睇下佢見唔見到

推

有時真係好攰，只想簡簡單單揾個人一起陪伴，一起奮鬥努力，但奈何呢個世代既關係，來得快，去仲快，完全不留一点痕跡

有時好想知個答案，但又好怕知個答案。
但唔揾你其實都知知地咩事
我覺得佢好重要，但人地完全無放係心上
每每想到呢度，都好灰

好辛苦 冇左學業 冇左伴侶 受左好多好委屈既野

有，依家裸辭咗，個人都總算放鬆返少少
咁多年嚟習慣咗有咩事都自己啃，唔想放負比其他人，結果好似仲攰咗
唉有時唔係唔想依靠人，只係毒撚性格唔想煩到人
試過淨係出嚟見吓朋友當佢地已經陪咗我

近排好珍惜有得打波嘅時間
係唯一可以令個腦可以安靜落嚟咩都唔洗諗，專注做好一樣嘢嘅時候
都叫有個地方舒發吓平時嘅攰

有咩好講？

我都好攰 頭先覆你呢個msg 打打下訓著左...

完全明白

我都係 冇左學業 冇左另一半

只係心情爆發...

好chur

我都係 但分手係我提出 因為真係兩個性格太火爆唔夾
利申我借ac

我都係
自己提出
自己都好痛苦

有陣時分開都好
我同我個ex 都分開過
原因係因為性格大家都好硬頸
好多時都要硬食對方脾氣 最後攰得濟就放棄左